政府消息：林鄭無意轉軚設獨立調查

林鄭究竟下緊一盤咩棋

【元朗黑夜】設獨立調查委員會有轉機？ 消息指林鄭無意轉軚

過去兩個多月的反修例風波中，特首林鄭月娥早多番表明拒絕成立獨立調查委員會。惟元朗發生駭人暴力事件震驚全港，一石激起千重浪，各界紛發表聯署信，要求港府重新考慮成立獨立調查委員會，為困局解結，其中連建制派的兩大商會總商會及廠商會都公開喊話，令外界猜測背後是否已獲默許，為林鄭月娥「回心轉意」成立獨立調查委員會舖下台階。

不過據政府消息人士透露，當局未有動搖，理由是監警會已就事件進行調查，當局不欲調查機關「鬧雙胞」，「無理由（反對者）一句不信任，就將現行制度擱在一邊。」

元朗白衣人襲擊市民事件震驚全港，觸發更大民怨，社會撕裂更嚴重，成員包括多名「大孖沙」的香港總商會前日發聲明譴責暴力行為，同時要求政府「必須立刻成立調查委員會，獨立審視連串事件」，找出導致當前社會緊張關係的根源及事態不斷升級的緣由；無獨有偶，地產建設商會執委會主席梁志堅及建制色彩濃厚的中華廠商聯合會會長吳宏斌，接受《香港01》訪問時亦同意成立獨立調查委員會，是反《逃犯條例》修例運動發生以來，商界高層首次公開喊話，令外界臆測他們是否春江水暖鴨先知，預知林鄭政府對成立獨立調查委員會有讓步空間。

不過，一切只是「美麗的誤會」。政府消息人士表明，監警會已就612衝擊立法會事件展開調查，這是現行制度下的既有架構，按道理應先等監警會的報告出爐後，才決定下一步行動，包括是否有需要考慮成立獨立調查委員會，「無可能讓兩個調查委員會一齊做，如果制度內無監警會，（成立獨立調查委員會）或者仲有得講。」

消息人士分析，既然事件已交由監警會調查，當局不願調查機關鬧雙胞，「無理由要相關警員今日出席A聆訊，明日又出席B聆訊。」

對於有指監警會委員會被建制派人士壟斷，中立性受質疑，消息人士反駁，「唔可以一句唔信任就將個制度放埋一邊」；又強調監警會主席梁定邦在公眾眼中屬中間派，警民衝突事件無論由監警會或獨立調查委員會負責都一樣，籲外界放下猜疑。

先真雙普選
由民選政府委任獨立調查委員會

死要面政策

Ｄ火越燒越旺

好廢

警監幾時出報告
一份都未有

當初支那01夠話一定會過送中添

係時候吹奏689雖然都係舊屎起碼識講撤回

監警會有幾多人? 查唔查到咁多嘢?
監警會好似係查緊612
元朗咪交比獨立調查委員會查囉

行得正企得正怕咩人查

咁係因為靠示威者逼到JE
唔係既話唔通佢會良心發現收番條bill咩

onlun9

施政新風格=一切照舊

一個訴求都做

屌你老母

唔做

又放風谷遊行人數，大家識做

我睇下好打得捱到幾耐

選舉主任DQ

佢真心想出老解

開快啲啦林鄭前面就係懸崖

佢肯定睇死我地攪唔起革命

只能夠講，689係乞人憎
但林鄭月娥係有精神病

其實監警會應該出聲, 話自己已經冇能力/權力 調查咁多野
政府唔好擺佢地上枱

香港獨立始終都係要靠林鄭

哦 咁係未要人用雙普選 先 再整個獨立調查委員會

簡單一句 林鄭一日唔仆街 一日都唔會有獨立調立調查

支持林鄭，你冇做錯到

727入元朗又谷一谷

根本佢唔敢調查
淨係元朗恐襲已經唔可以查，唔通將共產黨培養嘅人拉落嚟咩

每步棋都行錯既人
次次都放棄有彎轉既機會

「無理由（反對者）一句不信任，就將現行制度擱在一邊。」

一句？

當人偽進仔咩，
係人都知性病婆冇哂話事權，
宜家係西環治港啦

應該吹風江派透過港澳官員同林鄭班子替習近平製造麻煩，破壞中國經濟，以便日後上位。

証明已經唔係佢個人意思
中聯辦點會比查

一個本身話自己信天主...轉頭為奶共走去佛堂度禮佛...咁無原則既狗官有乜值得相信...
對香港巿民交代?咪講笑啦...連徹回咁簡單都唔願做...叫警方放返既示威者又唔願做...有香港年青下一代自殺,更加係半句都無出過聲...呢啲似係地方父母官咩? 正一垃圾狗官...
死返大陸幫共產黨搞維穏就夠資格...

林鄭真焦土派

我要死 你地都不能活 好毒

有心做嘅行政指令煞撚停監警會調查都得啦
根本就冇心做

瑪麗安東尼二世

Who fucking care,
搞 L 死你為止, 硬 ?

同全世界玩舖勁

係因為警察一查就收唔到科囉
無㗎啦 佢同監警都係廢嘅
唔撚哂理佢啦而家

監警會廢人人都知

佢唔係以為仲可以縮喺中共個閪度呀

好狂

你知監警會入面係咩人 你就知呢樣野好難發生

同商朝 霸王有咩分別

佢應該驚星期六727香港人唔夠團結
唔夠人去元朗
所以幫一幫手叫人去元朗

到時獨立調查，佢又落左台，到時成堆人道罪

結果慘過曾特首n倍

簡單D啦
監警會做過D乜出黎?

依條仆街一定要受過教訓先會放棄
69前後都係不斷放風激嬲人，講到明你地係透明
去到612之後先肯放棄

其實佢真係鬼黎，繼續weconnect

幾十歲人唔好咁多幻想啦

佢要玩公務員罷工，癱瘓政府

管治威信好威威
所以堅持無錯

經過元朗恐襲, 官黑勾結白衫恐怖, 不論係香港人定係外國都對港共政權的管治信心破產, 就算777而家話撤回, 搞獨立調查委員會, 都無補於事.

狹路雙逢勇者勝, 而家已冇回頭路可以走, 一退縮只會輸清光, 前功盡廢.

到依家都仲淨係講612，同沙中線淨係查紅磡一樣
政府係真係蠢，唔係扮㗎喎

白痴
你起碼特赦拉左果d人
呢個佢一定唔會做
無解決方法係最好

7月27 元朗見

我覺得支那01無講錯㗎
當初林奠就打算必定要通過
但最後被各種市民嘅民主運動被迫暫緩咋嘛，你睇佢死都唔肯宣佈切回就知有打算捲土重來

831同十一應該係佢死期

直接出解放軍 end game 啦

係咪應該要叫返林鄭下台？

到時唔到佢話事

港獨有望， thx

歷史，迫自已上斷頭台既都係自已。

唔駛兩個一齊查啦 廢左監警會咪得

林奠=焦土撚

咁簡單啦

立即解散監警會

林奠真焦土

Plan:攬炒>落台>英國養老

淋奠

睇黎call老解係佢既終極政治任務

你究竟想點

位位呀Sir 加愛國愛港

佢轉軚會完全失軍心
應該係佢在位期間都唔會發生嘅事

我可唔可以理解為佢唔係想搵人祭旗
只係怕個獨立調查最後會查到連佢自己都有份

個垃圾監警會即刻解散，成立獨立調查，解決

下次記者可以問

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

個柒婆依家只有軍閥撐佢
無撚咗軍閥，佢什麼都不是
梗喺唔查啦
依家d 商家佬、咩撚嘢公務員工會發聲明
喺比中共睇

每步棋都行錯
但係佢依然咩事都冇

選管會一句過年前啲嘢而家未必搵得返就卸走哂所有嘢，咁大家認為林鄭同呢個政府會唔會咁客氣聽你講呢之後

獨立調查唔止612
要查曬全部

林奠緊係唔會獨立調查
大家都知查到最後個原因係中聯辦, 共產黨搞事同無雙普選
咁個報告仲公唔公開

監警會冇法定權力召人出聆訊同追究
完

好簡單，因為差佬係佢最後一條救命繩。

繼續龜縮

因為一查就知係中聯辦係到搞事
一國兩制

問責制＝無需負責
監狗會＝行之有效

成日學人講制度，
但其實最唔專重制度就係呢班垃圾。

林鄭唔等到自己出事都唔後悔,一齊等佢下會係點,人始終會死

你而家設都無撚用啦。

睇嚟呢條八婆想焗中共出老解

最驚你而家成立

林奠要企硬

時間一長人數愈少
開學

暗黑兵法

dllm啦 政府

犧牲佢一個團結香港人，好偉大

治港新哲學

林鄭敢查咩？
真相大家都知
但無左黑警保護政府甚麼都不是

你估林鄭唔驚警察咩，警察都算權力一種

越做越錯
邊敢比人查

個制度啱你用時就用制度，唔啱口味就當透明
我𨳒你老母啦, 重叫人尊重制度

專業撥火

你話林鄭唔係深黃我真係唔撚信。
能夠將咁多深層次問題浮現、團結香港一齊反黑反警,
香港史上佢係第一人

攬炒啦

焦土之母！

廢左個監警會咪得

林鄭敢同總商會反面？

即大係元朗果晚啲白衫係警察黎？

好打得

條友真係痴線 佢屋企人到底點對住佢

消息人士分析，既然事件已交由監警會調查，當局不願調查機關鬧雙胞，「無理由要相關警員今日出席A聆訊聆訊，明日又出席B聆訊。」

根據《獨立監察警方處理投訴委員會條例》，獨立監察警方處理投訴委員會共有4大職能，包括：
##監察警方處理市民投訴的方法，並於適當時加以覆檢
##經常覆檢導致市民投訴警務人員的各類行為的統計數字；覆檢警方的工作程序，找出引起投訴或可能引起投訴的不當之處
##適當時，向香港警務處，或在有需要時向行政長官提出建議。

監警會可以自己調查?
監警會可以要求警員出席聆訊?

港獨之母

焦土之母又助攻

冚家產
俾埋位你落台拖時間
都唔制，襯地淋啦

林鄭要burn with us

777:我唔理你地又點？

除左戇撚鳩 都係戇撚鳩

所以佢老公先話唔理政治

都費事理佢

嗰班友14年反佔中，仲有份出席撐警集會
你覺得佢地會咩

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

消你老母息

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

強調監警會主席梁定邦在公眾眼中屬中間派
呢個好笑

根本唔俾人查得 一查就會揭發中聯辦 黑警 鄉黑合作

又係你班年青人話上唔到樓要壓抑樓價

出咗我哋就贏
個個返屋企

Ok 大家繼續

本身只係叫緊佢唔好送中
依家火頭燒到成個政府制度性崩潰
再燒落去就真係革命
柒婆唔係覺得自己可以安然渡過下話

又消息人士
我真係好撚驚佢會成立，到時肯定大批人收貨唔夠人做撚死個政權

查到佢自己有份咁點算媽媽

咁呢d係政治智慧不足囉

我真心覺得佢係想香港獨立

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

姐係拖撚死我地等我地自己散囉！

Push

要求中央立即出兵香港

到而家你都唔信林鄭一定要送中?

red]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦[/red]

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

唔想雙胞胎咁不如索性廢撚咗個監警會
全世界都知佢地無撚用架啦

取消監警會，用獨立調查委員會開過個新咪唔會

好簡單，因為佢一退佢就小命不保，甚至生不如死，佢已經得罪太多人，攪亂哂共產黨計劃，冇嘢大獲過呢樣，香港點收科對佢嚟講已經唔重要，反而逾大獲佢逾有可能長命啲，真係緊急狀態佢仲可以頂多一排

有心做一星期都起到啦講真

777:我唔查 拖到開學就散啦

Ok喇唔洗你搞，有雙普選由新政府搞啦

警民衝突事件無論由監警會或獨立調查委員會負責都一樣，籲外界放下猜疑。

又一樣 咁點解唔用獨立調查？都係一樣姐 又可以舒緩民憤 根本藉口多多

商紂 項羽都有美女 林鄭無

監警會個投訴屬實數字人地有眼見啦
真係當香港人on9咩
講咩制度行之有效啫
真係有效就人地就唔會叫獨立調查啦

唔駛諗，一定係

612落指令開槍的係佢最想包庇的人

無期望過佢會轉軚；可以講既係祝佢長命百歲，眾叛親離，求死不能。

無理由要相關警員今日出席A聆訊，明日又出席B聆訊

冇衝突喎 , 監警會都唔會傳召到人出席

重點

想出解放軍

強調監警會主席梁定邦在公眾眼中屬中間派?

全部政府委任 點會出聲

條垃圾身不由己 佢自己都唔知點收科

69玩大左 依家搞到中聯辦

我好撚懷疑林鄭想用行動叫大家支持香港獨立

機場Or港鐵
是但一個罷工
香港即刻停頓

柒婆唔死都冇用

柒婆覺得我地未夠團結
為左實行佢競選承諾we connect
所以唔設獨立調查委員會
目的係令香港人更團結對抗港共政府

淨係每逢星期六，日有活動，夠玩到2046

自殺係佢最後既路

焦土之母母

我覺得佢玩緊拖累戰
仲有一個月開學
佢實覺得頂到個時啲學生都番晒學就無事

哈, 就係知道唔會。

不過主席梁定邦應該算係理智既, 其他成員就全部垃圾人, 佢老人家應該辭職啦。

612份報告係咪下年先會出？

癡線，連香港班地產商都叫唔郁佢？

咁咪拆左個監警會佢, 我唔明有咩問題喎

佢落台之日仲慘過曾特首

所以立會大口狗就可以雙胞
謝賢.jpg

多謝潑火

發覺佢好驚香港停止遊行 隔一排出黎撥火
真正搞亂香港既係佢 明眼人一定睇到

邊個出聲郁邊個

香港人叫緊十三么，呢張牌佢打咗香港人就食糊，佢點會出銃咁儍閪

其實佢做乜9
真。焦土之母？

強行通過既話真係日日變612咁樣

身有屎先唔比人查

根本籍口來 係人都知監警會無撚用架啦 講咩雙胞胎

佢玩緊d乜

佢真係無政治智慧，一開始到發展到而家已經係全民作戰狀況

仲諗住係學生運動

佢唔可以成立架。
狗同佢已經唇亡齒寒。
佢一篤啲狗，狗會即反枱。

到果陣佢開記招表演西窿開汽水都唔撚掂。
你知道佢一定會咁行，咁就部署下一步啦。

其實有無局長想學下約翰遜，做下臨時特首幾年啫？
柒婆就死架喇。如果你而家架空佢，所有嘢嫁禍哂俾佢，你有得坐正之餘仲唔洗驚有手尾。

係全部比獨立委員會查
仲要查埋監警會有無故意漏查 偏袒黑警
唔該

佢根本係近代十大偉人之一 有幾可令到全世界香港人咁團結 仲有全球都識你林鄭 佢可以出本自傳 或搵人幫佢寫

林奠唔會搞獨立調查委員會架啦
係要搞都比下任特首搞
比啲功積比下任特首

政府中人都唔知佢想點

比下任做呀嘛 林鄭有幾衰做幾衰架啦 唔係下任點拎返民意 平息民憤 點管治香港

之祈咪理

喜迎火上加油

林鄭都係焦土派

冇警察到點查呀監警會

屌你老母

消息人志=林奠

一定唔會設立
佢設立左 冇黑警幫佢打走d人

到時著晒校服出黎你仲仆街

根本林鄭話唔到事
有無意轉軚who fucking cares

只要同大陸講，獨立調查五大訴求 or 攬炒 自己揀
全部大陸高幹D獨立屋變廢紙

呢個獨裁政府會理你？

梗係啦作賊心虛
一查可能查到係佢/終鸞扮係幕後指示點算？

佢想燒民意，學佔中咁

焦土焦土焦土

林鄭做得好！

唔咁做啲人好快又唔記得咗件事

無左日日佔路被扣分，今時今日同一招已經無用

咁先正，林鄭將成個香港推向深淵，抗爭先可以繼續落去直至香港重光

建制比佢繼續咁樣玩？真係唔怕輸好多？

條撚屌完全放棄, 想攬炒

林鄭 你成家連祖宗十八代及下三代食屎

係，知易行難，機場集會可能係一個契機，無人知成唔成功引發，所以幫手推，坐滿機場

獨立調查可能查到高層部署有問題，所以佢打死都唔敢做

繼續團結港人？

又強調監警會主席梁定邦在公眾眼中屬中間派

直接叫老解入城啦

佢呢種不負責任既態度會令成個工務員體系陪葬

種種動作 都顯示緊柒婆政府係唔會回應5大訴求 根本係想香港愈亂愈好

真係睇唔透

小弟讀書時比較乖所以中童frd全部都讀書比較叻
佢哋入面有醫生有人入到政府做AO
但無一個好似林鄭表現出咀傲慢咁目中無人

同埋
林鄭當年讀書時差唔多年年第一
斷估唔會低智
如果真心幫共產黨點會做咁多激進既野點咁多火頭得罪咁多人

我地一齊支持林奠

CLS

哈哈~ 中共係要出解放軍一早出左
而家得返呢條路咋, 你仲可以撐多幾耐?

吹咩？

唔想功能重覆
噉咪成立獨立查警委員會
同時取消監警會囉

講埋畀你知連登最驚你成立獨立委員會又點話吖

硬過條尻

查足三年

監警會work既就唔會要獨立會啦

唔會出賣警隊

所以佢一定運用佢所有剩低嘅權力拖得幾耐得幾耐，一換特首佢真係全家幸福，另外幾個最多炒友換人，林鄭係真係要做做林奠

等監警會調查完之後 就算再成立獨立調查有撚用 咩證據都被消失la

施政新風格
理閪你睇法

劉細良 之前有提過成立獨立調查委員會
有機會查到612邊個指示 開槍
而呢個人係西環人仕 一旦屬實
就會比人屌死 完全破壞一國兩制
所以點都唔可以獨立調查

即係立法會法案委員會就可以鬧雙胞胎

你坐左幾耐

小火變大火, 大火變核爆

但點解佢一直唔肯炒1,2個司局長

都係
2047玩完

10月份前佢搞唔掂佢就仆街
10月大撚把野發生

現行制度 真係行之有效 就唔會個個都鬧啦

佢仲覺得自己好打得

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱
門

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

//無理由要相關警員今日出席A聆訊，明日又出席B聆訊。//
都on9 咁佢hi 2次野咪要出2次囉 2單case黎架嘛屌你老母 咩叫冇理由 仲要講出黎 屌你講嗰條友有冇腦呀到底

//無理由（反對者）一句不信任，就將現行制度擱在一邊//
又係3個字「無理由」 屌你其實你家下做咩都係做戲比對家睇姐 人地都講明唔睇CCTVB 你係都要播CCTVB比人睇 咁咪比人屌囉 乜撚野叫無理由
你乜撚野「政府消息人士」咁威呀? 定其實就係政府? 你以為鳩up真係冇成本? 你有眼睇林奠條仆街鳩up幾次 咪搞到今時今日咁囉

between 如果我地係捉緊棋 林奠條冚家產應該係鋤緊大Dee 玩緊2個game咁 alpha go 都玩唔贏喇屌

屌你 何必要咁做
嚟個回馬槍 真道歉返次 全部訴求做哂 搞埋真普選 唔好話特首 皇帝都推比你做

佢仲想絕地翻身

咁多機會都唔做食兩樣已經搞掂
就係死都唔服輸

又強調監警會主席梁定邦在公眾眼中屬中間派

屌你喇，佢d 𡃁唔係呀麻
張華峰做副主都知咩料喇

焦土

林鄭想拖到你班學生9月返學，咁就慢慢謝皮

以香港官員既性格, 搞到今時今日咁大獲,根本無可能再企硬
所以肯定係 習總/中共 唔比佢讓步

成班屌林鄭做乜, 佢只係傀儡
應該直屌 習總

睇來佢打算真焦土

yes咪跟你班人做你又屌

其實遊行都係星期六日，學生假又多
唔會點謝皮

監警會就係針對警賊黎查，反而獨立調查委員會就乜都查，點解警賊反對呢？點解獨立調查會令警賊士氣低，但監警會就唔會呢？

哦，定係你地知道監警會查會一定無事.....

可能遲啲會西痛，話痛到連路都行唔到嗰隻，然後走人。

但佢出緊十萬蚊糧，跟我哋做佢係咪唔使出糧

成班人仲未明
林太同香港人鋪緊路搞港獨啊
21世紀孫中山

想搞死香港，直接送中

跪求林鄭千奇唔好設
唔好滿足任何一個訴求
我唔想大家搵到藉口"袋住先"

今日舊屎冇尋日果舊咁臭 你係咪要吹奏？

白衫佬, 想將功補過就去特首辦劈友啦

支持林鄭媽媽企硬
得罪埋商會同地產界 We connect!

官郷警黑勾結，佢點會查自己同自己人

好波，大家攬炒

on 撚9, 林奠先係焦土派

林鄭一日未輸都唔會交警隊出黎...黑警係佢重要力量

就算監警會出左報告,你會唔會信份野先?

7婆驚個火唔夠旺
再黎多d火水

你交何妖出黎，平息民怨

佢話多聽之嘛
無話過會做會跟

聽左，然後照舊，唔同左喇

真焦土
IN 777 WE TRUST

佢係超級焦土

呢個就係佢聆聽既結果

以為用以民制民就拆得掂
點知愈唔理個局愈難拆
小朋友發脾氣式管治

死攬住警隊，警隊都冇埋佢真係收得皮。不過警隊都會攬住一齊死。

阿爺都唔比佢辭職，佢有排捱

大家有無睇過winter on fire
烏克蘭最尾係俾限期 唔係就入總統府探佢
最尾總統連夜坐直升機走

咁即係可以繼續出黎
林鄭唔想個運動咁快完

日日係連登試水溫
仲有無第二招
佢地係咪見到自己D政策係連登多正評就會推

一齊寫信俾監警會叫佢自行解散啦

屌你老母林鄭係咪真係俾中共逼得咁緊要，想擺鳩香港人上檯同老解火拼呀

大家睇黎林鄭乜都唔會做
全力要求真普選!
有普選唔可以解決所有問題!
但係係解決所有問題既開端!

吹你老母咩

痴線,幾驚你轉

四十萬呀你老味

正呀
條8婆原來係真心攬炒架

官喎

權力完全架空晒，大家明下次去邊度啦

依家個政府都冇用，我地可以自己成立民間調查委員會嗎？

可以睇住林鄭媽媽點樣 懲罰黑警 攬住佢地一齊死 做返次好人 清算晒d無能狗

唔單單係面的問題
官警黑合作，唇亡齒寒

''小朋友發脾氣式管治''
呢句一流
上面就小學生
呢邊就幼稚園發脾4

市民，商行， 建制 都叫佢做，佢都唔做

商家佬都唔理 咁焦土囉 快出解放軍

鬥獸棋

佢怕唔怕比人伏擊

官逼民反

其實衝擊監警會有無得唸

明明有咁多選擇，竟然揀條不歸路，與世界漸行漸遠！林奠將成千古罪人！

//不過，一切只是「美麗的誤會」。政府消息人士表明，監警會已就612衝擊立法會事件展開調查，這是現行制度下的既有架構，按道理應先等監警會的報告出爐後，才決定下一步行動，包括是否有需要考慮成立獨立調查委員會，「無可能讓兩個調查委員會一齊做，如果制度內無監警會，（成立獨立調查委員會）或者仲有得講。」//

今時今日仲官僚到咁真係係撚得救。

真係生活緊係平行時空

佢一路無回應，因為佢就係同當初講既野一樣，廢事再講

梁定邦係中間派......
咁賣港淋奠就係民主鬥士!

會唔會佢就係14年 係行政會議提議/和議 出老解

監警突然自己衝出黎話要調查果刻開始
已經係等同封住獨立調查既路
平時監警都唔做野既
佢地一早諗左下一步啦

yea

擺明係上面局佢煞停，韓正當面傳達order令佢無得唔執行，而唔係佢自己放棄

佢係會寧願攬住全世界撞山墮崖都唔轉軚的人

行緊一條不生路

佢知自己唔掂，想同我地攪炒搞到香港無好日子過

其實佢俾警隊軟禁咗

無變過
一日未撤回一日都會送

呢條八婆撐都咁恆, 可能自殺係佢比較舒服, 大家又受落既結果

大sir唔合作，搞三年都無野睇

總選舉事務主任離左職啦

或者係中共唔肯咁做
留條後路俾下屆特首挽救民意

其實係好事，佢成立委員會，香港即刻有一半人收貨，咁仲點光復香港?

屌佢啦，明日大嶼果時又唔見佢等埋土地供應專責小組報告？放呢D風又激多幾萬人入元朗。

佢地成功做過d咩？
根本垃圾黎，呃飯食，執7咗佢都無分別

佢係咪諗住拖到暑假完左 就會冇事

推翻你咪得
使撚理你乜取態
總之推翻你 你一出解放軍
全部番屋企食花生
美國有藉口一刀整死你
我地重新洗牌 大家開心

借個位 好文冇人幫手推
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

宜家係有證據而有黑社會參與，乜監警會可以查埋黑社會咁撚巴閉咩？又玩語言偽術呀屌！

咩撚都冇做過, 入面全部建制自己人, 監警會主席梁定邦已經算係無黨派獨立D, 不過有心做其實都做唔到D咩, 所以佢更應該出聲。

屌你老母 徹回仲難過獨立調查
元朗單野你唔獨立調查一定同林鄭死過

鄉黑都唔掂 下一步 警用實彈？？？

傀儡有咩下棋資格 報佢都晒鳩氣

唔駛理，做番應做的事

好耶! 林鄭繼續為事件淋火水撥火撥行啲呀! 你係焦土之母嚟架
要撥到引埋解放軍入嚟, 實行一國一制, 香港世界金融中心嘅國際地位崩潰為止

個控制權落咗係中聯辦。
佢有撚權咩。
唔好屈佢。

哦

真。焦土派 林鄭月娥

全部清一色保皇狗 出席撐警大會

好明顯係
過左暑假
冇咁多學生有咁多時間

一國一制

施政新作風：直頭當你班蟻民無道，黨先係皇道

二百萬人反對=一句

所以唔可以低頭
政府熟知市民要番工番學

6.12其實只係技術操作失誤，點解死都唔查?

班後生分分鐘豁出去

係佢角度緊係唔敢查黑警，一查班黑警就等於拆左自己唯一既保護罩

對方已經被逼到要動用黑社會呢隻棋子，只要咁多位手足堅持落去就可以立於不敗之地
一係民主，一係攬炒，香港人加油

又上彈
叻

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

日本人都好通透

我地都無意停止每星期行出嚟

我都覺得似
終殃唔幫佢, 佢就搞到個局終殃唔出手都唔得

香港市民不會承認監警會所做的所有調查。

若不是成立獨立調查委員會，林奠不必浪費資源

都唔知有乜野咁難..

真焦土派

林奠根本覺得反佢就係刁民
而警犬就係自己保鏢，唯一工作就係要不惜一切保護佢

又手段

成件事唔淨只係黑警問題
仲有班仆街高官要被調查，監警會邊做到呀

一旦出老解;一國兩制正式玩完，以至香港關係法玩完;蔡英文必定連任，國民黨必定大敗;香港金融中心正式玩完，中共在港發行國債冇機構投資者認購…

咩垃圾政府嚟架
CLS

之前已經話 個政府就係想拖 想你比落台階佢 最應該要泛民吹雞 set死線比監警會 睇下佢拎d咩花神出黎 監警會就係唔想認自己廢 喺到拖拖拖

逼到共狗行呢步 共狗仲會放過條八婆？

等佢肯果陣先出嚟講野啦
俾黑警第二把交椅渣住個g 點喎

好明顯林奠自己都有份，佢唔係保警犬，係保自己咋

推

係咪想搞到出解放軍先安落呀？

曾䕃權最少都可以出來，做快活自由人;至於條7婆;今鋪玩得太串太盡;至於後果……

好要面

距正正就想出老解，即刻攬炒，跟住距就繼續連任⋯直到永遠🙂

林鄭暗黑兵法

其實真係好攰唔想個個星期都要上街，但無計啦，當聯賽咁踢啦

監警會廢連on9都知啦
報紙都賣通天啦
信佢老母咩

攬少囉 唔驚

攬炒

係好撚多野唔見得光
拖到立法會復會佢好撚大穫
不過我地都要團結到佢復會

預左

林鄭先係最驚我哋度火減弱

林奠係咪以為我地怕焦土?

今鑊搞唔掂,我地實死撚梗
冇得傾

佢根本只係識得跟指令做野
唔識自己諗辦法去解決問題
所以出大事都只係想搵中央出老解拆掂佢

可能佢好想焦土

why not both

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

林奠 : 我係唔會出賣警察

石永泰都放曬下台階﹐條仆街都重要一意孤行。
佢先真係焦土之母

其實佢真係要一百萬人包圍佢本人，
有生命危險先有可能認衰

傷界都冇情講

一周兩賽 踢聯賽同歐洲賽

佢班軍師

條友真係唔識架啵

林鄭想同習近平、中共等攬炒。林鄭： 「我要攬炒。」

習近平李克強:屌你老母我香港啲物業未賣㗎

佢呢個係死局
如果呢一刻先話設獨立調查
基本上等於出賣警犬
香港就無晒警察

等出老解

原來條柒婆真係咁想D市民續繼示威遊行

因為查完會破產得更嚴重
基本上佢冇野可以輸

一成立獨立調查委員會就會有好多唔想俾人知既野爆出黎，又會有人落鑊，分分鐘監都有得坐，佢緊係反對

似乎佢真係想做香港國母

咁逃犯條例委員會都鬧雙胞啦屌

擺到明想香港有真普選 林奠係任期內谷你哋班人出多啲力

林鄭立場最決定

你咪唔好轉LOR,
係大陸人眼中, 個個星期有暴動, 我地幫佢地宣傳得勁D, 睇下佢地仲敢唔敢落黎
唔敢落黎絕對係好事
仲敢落黎即係代表就算香港個個星期暴動, 大陸人對腳都係最誠實

冇理由

查到上去咪燒著自己

乜料

獨立調查會唔係立法會通過就得咩?
要由7婆拍板?

呢個政權一定要落台了

根本佢就玩緊同雨傘同一招
唔撚理你地 玩玩下就會完

佢覺得只要撐到九月開學就會天下太平⋯⋯⋯

777根本hea住等阿爺炒，咩都唔會做

所以我先唔明白
仲有，林鄭甘心俾個小學都未畢業嘅習近平操控咩？
佢連串決定反映咗自己嘅政治智慧同佢嘅quali好唔相稱
到而家仲有人覺得佢被架空咗
咁就更加證明到佢未必完全服從中央

同埋，劉細良都講過
中央將會要林鄭為呢件事負全責
所有過責都會推哂俾林鄭

所以，而家林鄭唯一出路就係港獨然後同中央抗衡
咁做除咗可以自保，更可以由狗雄變英雄（如果佢講到明嘅話）

可能佢辭唔到職就同共產黨鬥氣，玩攬炒
港獨之母

焦土派既前峰

理撚得佢死啦，你估宜家佢話到事咩?
宜家就係要繼續令到更多人願意出聲，形成到黃藍、民商、學者專家大合奏，等佢同上面都知道民意不可逆!
大家幫手去呢個POST望下
[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

策略亦少不得
[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

仲有聽日機場後日元朗，千祈唔好畀佢分散注意!!!!!
［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

要玩到林鄭完全崩潰為止

預左啦
快d 出老解啦

我係佢都唔轉軚啦
一轉咪兩邊不是人
而家咪睇下邊邊夠硬頸

由得你死

林病可以繼續玩落去
到10月1日睇下點落國家面

佩服佢咁有腰骨

民賤聯已經轉曬肽

港獨之母做緊嘢

其實林鄭係鬼，一直放棄挽救嘅機會，就係希望香港人會繼續燃燒怒火，團結一致，最後打倒港共政權

就玩到你獨立調查果日

警監會d 報告可信性是??

成個政府咁樣, 話係獨立調查都好難信服啦

最後一根稻草點會放棄
冇埋就玩完

監警會查警察，獨立調查委員會係查成個事件，包括睇下有無政府官員失當，乜有抵觸？

最驚佢突然扮親民
而家咁最好，火應該可以燒到10月

嗰日就係香港獨立日

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

暗黑民主之母

直接出解放軍

國慶

講後講去咪又係想拖到出老解

警黑合作
更加唔可以查啦

林鄭已給管治權力比阿爺，阿爺亦有了計劃。 就係制造仇恨，一出事就收拾殘局，一句係你地迫我，搞掂

政府消息：林鄭無意工作

五大訴求有話要監警會調查？on9仔

爺你老母臭閪

佢係咪逼緊共產黨炒佢？

爺你老味, 連登仔唔會咁講嘢

燒山好似一早 已燈左

林鄭走上不歸路了，愈玩愈大， 好似d賭仔輸左就想再賭大d 返身咁咁 真係考第一了

7婆呢個人可以不理。
大家繼續兄弟爬山。

屌 仲未屈服

大家俾哂提示佢降溫都唔醒目既

點會出現黑警兩邊走 監警會都冇權力強制要個黑警返嚟審 黑警又一定唔會自動出現
咁係咪好應該搞返個獨立調查委員會呢

係美帝出左聲呀

理佢把撚
繼續爬山

焦土之母

行左一條錯既路，都仲要繼續行落去。除左on9 無其他形容詞

獨立調查委員會係查晒成件事喎
警監會淨係查警察 兩者好明顯有分別

仲邊係佢話事 而家根本係中聯辦發言人

垃撚圾

好事黎既

7.26 機場（和理非）
7.27 元朗 （反黑）(被打就要還拖）
7.28 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
8.4 將軍澳+港島西 （和理非）

今時今日記得齊裝

有無高人可以指點下, 佢真係傻, 定係背後有陰謀??

泛民部份建制學者商界都支持獨立調查, 可以話近來少有既社會共識, 為乜佢咁硬

個監警會正副主席都係「紅」人，叫佢地查黎都多鬼餘

我有講錯?
連獨立委員會都推唔到
走出黎話咁就先雙普選 然後再獨立委員會

不如話皇天擊殺習總之後 再雙普選 再獨立為元會啦
all talk 我都識啦

連個獨立委員會都focus唔到 抵你班連登仔日日比三毛帶風向

問題係人民唔信妳隻魔鬼.
信任=> 撤回 == 暫緩 , 警監 == 獨立

D人係吾信任妳隻魔鬼
只信任=> 撤回, 獨立
要市民回復信任, 就要拿番D誠意出來.

一直係林鄭, 中共係度鬥氣.
講明不退讓, 一退讓無管治??
咁即是以後都是"你有你遊行,政府有政府做!!"
永遠只會在對立面.

那就好了,超限戰時份倒數了
最怕佢突然五大訴求放風有1-2樣OK,
就會有人話袋住先,過去咁多年就一直比人拖到今日喧

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防三毛 五毛

唔知你想spin去邊
邊個話focus唔到？你啱啱訓醒？全世界都講緊成立獨立委員會啦wor
反而我要同你講本來就係要埋普選先推獨立委員呢個概念
當我地主打真普選 政府自然就要調和折中
呢啲唔係我幫佢諗埋

而且呢個絕對係最低要求

五大訴求係晒入面 行到呢步無呢個決心你點繼續行？